我對你付出的青春這麼多年 換來了一句 謝謝你的成全

成全了你的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天

一個人的成全 好過三個人的糾結

唔破壞佢人生？

你又知冇破撲？

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費

我問姐

唔好拜條撚樣

樓主中意賣相雞 仲做埋兵

屈夠未